絕對有必要成立獨立調查委員會

屌你老母 死黑警 大家一齊send黑警嘅惡行出黎 我地要將黑警嘅惡行傳俾全球人睇

重組警隊